是日下午茶

賓師兄日日食大快活==

唔小心倒瀉咗杯綠茶 個姐姐仲幫我沖返杯新

樓主係公關公司請返黎嘅打手...

2/10

賓師兄唔叫..

大快話既餐單真係要汁汁佢 同埋其實吾平

利申：一星期3次大快話

微信你又唔覆..

咁都叫唔平 清平時食開老麥?

好撚柒

都幾..

渣ga

a04加碗仔翅?

係

食開大家樂，好食

不了

吾你老母